TVB套西遊記真係童年回憶，每個角色都係一流

頭先無聊睇youtube禁番西遊記黎睇 好正
睇到停唔到

《西遊記》劇集重溫 - 孫悟空在夢中大戰夢魔

《西遊記》劇集重溫 - 孫悟空 紅孩兒鬥過你死我活

《西遊記》劇集重溫 - 孫悟空話一個死蠢 一個鹹濕

只有依輯西遊記先係最好睇 換左角之後不了